德望小學d功課做乜9

老師，你出錯題

除咗眼鏡基本上全撚部主觀描述

Bundle selling

有個咁既家教會主席係on9啲

她眼如微絲 嘴裏吐出有如蘭花一般的香氣

404 not found

對住如斯尤物，佛都會動心

返去文革時期

玲玲姐

我愛陳方安生

下脣豐厚

身材中等 - 麥玲玲out
帶眼鏡 - 陳方安生out
答案 : 林奠

呢條係推理題?

戴眼鏡的四萬

我亦都唔明係黑白圖片配彩色描述係做乜鳩

她身材中等, 但下面三張都係大頭相, fail

講真，形容到好似d AV 女優

剩係認眼鏡已經成段唔使睇， 出題出到咁差，例子又差

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

笑死， 出題果個有冇覺得自己on9

林奠一聲嬌喘 倒在刁維尼嘅懷裏

睇錯下臀豐厚

精明幹練務實 - 林奠都out埋

嘩你好醒呀

又出來

哈哈 醒過你

好耐冇見李斯

使唔使你教我地做呀
以為自己好撚醒咁開估
頂你唔順

陳方安生

個description似形容緊佢多啲

垃圾藍校

應該擺大波嬅入去
description寫一雙豐滿的胸部

六月開始冇再見到李斯

想嘔
btw唔知德望中學殺人犯個女呢排點呢

下？ IQ 題？

屌又嚟

刁維尼一手抱腰，另一隻手都唔閒住wor

On9 咁都信

以上皆不是

有呀，間中都仲有iq題po

咁似甜故

段描述係睇相佬d講解cap出黎架

who？

You better stop

雷老師係旁邊

我有答案了

黑白相問深紅色眼鏡
cls

痴撚線 垃圾學校

眼鏡人人可以戴
應該加埋甴維尼&雷老師情人

習大大一手抱腰，另一手也不閒著，偷偷地從林奠的衣襟挖入，
係佢豐滿的雙峰附近到處任意遊覽。而林奠手的慾火再也控制不住了，果兩粒軟的棉花糖也都變為硬的橡皮糖。

清好勁
我諗左半粒鐘都諗唔掂

嗰兩粒的，亦由軟綿綿嘅綿花糖，變成硬綁綁嘅橡皮糖

深紅色方形眼鏡Miss

笑左

唔知會唔會一視同仁處理？

椎名麗明

好噁心

？？？

做乜鳩

答案：清純眼鏡娘

所以答案係陳國邦？

金瓶梅?

高材生啊巴打
我諗左成年都唔知答案

臉形飽滿
三個入面佢最唔飽滿喎

Not fair, 冇我嘅？

你遮咩答案
你以為無人估到咩

直接寫五大訴求，缺一不可，再交返比老師

屌諗返起個樓主

樓主講緊洗腦你衝出嚟真心膠

考試=嘔吐

點解麥玲玲唔係身材中等呀 身材呢樣嘢好主觀㗎喎

真係估唔到

答案： 404

此人只應天上有
三個答案中沒有

答案係堅尼米拿

月蛾

None of the above

符合描述嘅答案

應該係牠 識唔識中文㗎

咁似COPY 林奠個咸濕潮文

李香琴!!!

下圖中邊個個波最大

我會首先幫玲玲畫副眼鏡

玲玲姐直頭瘦削啦

小學生嚟講你都算叻

痴鳩線

好撚嘔心

好醒
我完全唔識

邊個兩粒的呀 你話邊個兩粒的呀

呢段野好岩用
女：想呃蝦條就呃蝦條啦，講咁多淫野做咩

娥子高聳的胸脯上上下下起伏，她面色潮紅，嬌喘連連，素手抵住維尼堅實的胸膛，櫻桃小嘴微微張開，吐氣如蘭道：「唔⋯不可以⋯不可以讓懵炳強強子看見⋯」

屌你老母想嘔

低低地黎講你都算聰明

上唇厚重情 下唇厚重性

好耐冇見李斯做答案

麥玲玲

猜猜她是誰？林奠已經out咗
林奠邊係用她做代詞

下圖邊個7到全世界都識?

咁係我六月開始冇去隔離台

個陰唇就重口又重味，仲要係腐爛既

李斯！

跟據第一個她 選項二被剔除

中文閱讀5*

精明應該係陳方安生

屌 好撚想嘔

你點影的

點解我死圖睇唔到既

好耐冇見

ON9 POSTZ但好想推

印黑白然後話你聽副眼鏡係咩顏色

出卷嗰個係on9定弱智

真係誤人子弟，以後教到地小朋友是非對錯都分不清了！弱智題，屌佢老母！出題嘅係教畜

無此人

D 以上皆否

Ching果真高材生

收嗲啦中學雞
返去溫你嘅dse啦

出題條友係咪日日打J林奠

屌

Diu

睇完題目好想嘔點算好？

好柒啊快啲收皮啦

128 維園見